[非緊急非突發］黎眀行動要繼續！

過去一星期黎明行動成功癱瘓社會某部份運作，特別係喺學界，下至幼稚園，上至大專院校都停課甚至完sem。

今次大家都好團結，但都好似開始有少少疲態，聽日開始要有返今個星期一嘅氣勢，阻路嘅阻路，其他人最低限度都一齊塞鐵！

罷工罷課一個人絕對冇用，但大家一齊就好大效果！

罷工！罷課！
香港人！報仇！

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

又中計黨